69 , 猜一大自然災害

p2岩，捐1萬比69

共產黨

樓主老母同樓主老豆玩69生咗智障樓豬